估唔到今日已經係2017年既最後一日

時間過得實在太快，尤其係大學畢業之後，簡直係一塌糊塗！

消失太快 捉得到太少

今年既你做過啲咩 ?

慶幸既係你活到今日

又一年

又浪費左人生一年

估唔到你就係比人捽lin個位臭雞